[五分鷹速入] 2017-2018 新賽季轉會情報 (8)

英 :

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

follow晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

假膠作新聞引罵戰麻煩返出去公海

BARCELONA WANT HERRERA & MAHREZ

Barcelona are looking at both Ander Herrera and Riyad Mahrez as transfer options if their move for Marco Verratti does not work out, according to Sport.es .

New Barca boss Ernesto Valverde has made PSG midfielder Verratti his top target, but will turn to Manchester United's Herrera or Leicester City's Mahrez instead if he cannot get his top target.

MILAN PLAN ISCO BID

AC Milan are planning a big-money bid for Real Madrid midfielder Isco, according to Don Balon .

The Spain international shone for the Blancos last season, and Milan's new Chinese owners are hopeful he can be tempted away from Santiago Bernabeu.

香港時間6月29日，據著名NBA記者布萊恩-溫德霍斯特報導，快艇和火箭達成關於基斯-保羅的交易之後，快艇又和皮雅斯達成一致並延長皮雅斯的合同截止日期，從而使得皮雅斯能夠在退役之前被交易出去。

2015年夏天，皮雅斯與快艇隊簽了一份3年1000萬美元的合同。上賽季結束之後，皮雅斯正式宣佈退役。

今天，當快艇與火箭達成關於保羅的交易之後，著名NBA記者布萊恩-溫德霍斯特透露快艇和皮雅斯已經一致同意延長皮雅斯的合同截止日期，從而使得皮雅斯能夠在退役之前被交易出去。

皮雅斯與快艇最後一年的合同價值360萬美元，但其中只有100萬美元是受到保障的。所以快艇隊可以把皮雅斯放到一個交易中去，並得到籌碼。

去年夏天，快艇隊教練兼籃球事務總裁多克-李維士曾表示他計劃讓皮雅斯以塞爾特人球員的身份退役。如今看來，這很可能會成為現實。

唔係諗住收返筆錢
係想清下wage bill
佢同贊仔,一個70k/week,一個45k/week
今季踢U23呀
好奢侈

Debuchy送出去都無人要講真，不如留黎打後備算
贊錯就一路都有英超球會想要，要脫手唔難

贊仔本身季中去水晶宮,但係人工傾唔掂,佢知道舒立普人工高過佢就話唔去
而家好似冇人想要
迪布治靠唔住呀
上次正選出佢,表現係好搶眼,但係踢左16分鐘就傷出
之後就冇再出過,後備都冇

想送走贊錯根本唔難，阿狗可以負責比一部分人工

Debuchy仲有另一個優勢就係佢有條件打翼衛

仲有中堅

佢d企位打中堅輸死人

睇下雲加下季係咪想繼續打三後衛囉，如果真係既話d邊路球員真係無咩機會，好彩既好似夢遺ox比雲加發現新屬性，唔好彩既好似gibbs同比爾連就

迪布治踢過中堅架,好似上兩季對利,仲入左球
gibbs想放,係asking price太高,佢本身人工又高,中下遊話不了
就算踢3中堅,比爾連都會有正選啦,係禾仔應該冇
張伯倫都仲可以踢下中場,右翼衛

曾經打中堅入過波

就算輪換有排都未到Debuchy

Juventus are closing in on Manchester United transfer target Federico Bernardeschi. Jose Mourinho saw the Italian as an alternative to Ivan Perisic, but the Serie A champions are favourites to land the winger. (Corriere dello Sport)

UTD MAKE BELOTTI MOVE

Manchester United have made another move for Torino striker Andrea Belotti, reports Tuttosport.

The 23-year-old scored 26 goals in Serie A last season and has been a transfer target for Arsenal and Chelsea in the past.

The report suggests United's advances have again been rejected as Torino try to hold on to the forward.

BREAKING: Preston have given Sunderland permission to talk to manager Simon Grayson. (Source: SkySports)

DEAL DONE: Ajax have completed the signing of 17-year-old goalkeeper Issam El Maach on a three-year-deal from Vitesse. (Source: @AFCAjax)

VICKERS SIGNS FOR LINCOLN

Lincoln City have announced the signing of Swansea goalkeeper Josh Vickers on a two-year deal.

#Juventus received offers from #Valencia and #Watford for #Neto: the details

根本好on9完全唔比機會佢

國米籌夠期未？

Sky Sports News HQ‏Verified account
@SkySportsNewsHQ

BREAKING: @Everton in advanced talks to sign @BurnleyOfficial centre-back Michael Keane - Sky sources. #SSNHQ

急屎 大波治 贊師父 我禾 好心賣左佢

去阿記之前仲係世界盃正選

Keith Downie‏ @SkySports_Keith
Jermain Defoe completes his move to Bournemouth. Three-year deal after Sunderland contract ended.

比阿奴杜域條仆街推完之後就收左皮

唉
第1次傷就比bellerin有機會出現
第2次就搞到浪費左2季 收埋皮
借比波多諗住keep狀態踢euro
點知又傷埋

Darren Lewis‏Verified account @MirrorDarren 5m5 minutes ago
More
Tottenham shelving their interest in Thomas Lemar. Haven't bid and - as things stand - now not going to.

好可惜
傷咁耐,又過左30歲
我諗速度都冇埋

巴克利>利馬?

Swansea City have completed the signing of goalkeeper Erwin Mulder on a free transfer from Heerenveen.

Inter Milan have accepted an offer of €5m from Trabzonspor for Gary Medel. (Source: @DiMarzio)

雞湯第一簽
上季條後防差成咁反而到依家都無傳中堅
老闆無心攪

#RBLeipzig are aware of Brighton's & Huddersfield's interest in Oliver #Burke 🇬🇧, but have rejected their loan offers. (Bild) #bhafc #htafc

Everton are closing in on a £25m deal for Burnley's England defender Michael Keane.

It could be completed by Monday.

More soon.

#efc

BBC sport

曼聯唔要佢

簽左linxxxxxx

冇錢啦
阿妓30m幾都唔得

但上年佢踢個16分鐘好fit
點知傷完仲玩後抽就收左自己皮
依家轉埋352。。

咁慘 踢緊洲際盃比人踢去土耳其

散貨過ffp

可唔可以拒絕去個又

做法比安後備

加埋賓呢加9m 都係得14M 仲差16M

Bournemouth paying Jermain Defoe £65,000 a week

Jovetic or Perisic

好似話有支那sponsor

今晚之內有戲睇
應該賤賣Jovetic 90%

一定

DONE DEAL: Bournemouth have completed the signing of striker Jermain Defoe from Sunderland on a three-year deal.

之前講130k

咪係

6萬5西咸史篤城呢類中游都比得起啦

般矛都係中游隊姐

應該仲有祖維迪
寧願賣走3個都唔賣Pxxxxxic

人洗錢佢洗錢 點解可以洗到國米咁 大搞果季已經要賣沙基利同高華錫
兩季後乜成積都冇就要散貨

咁平
呢件都幾勁丫 唔使去火雞下話

咁快要番河床

尋晚都發覺佢地好多人都走
最估唔到辛尼特danny仔走去捷克

Any Newcastle news

終極拆骨

要清外援位？

點解冇乜印象borini 有踢過車仔

冇正選 又唔夾巴塞

佢暗示想要出場時間打wc

青訓離 好似係

TSG Hoffenheim EN‏已認證帳戶 @achtzehn99_en 1小時1 小時前
更多
New signing for #tsg. Welcome, Robert Žulj! The offensive midfielder signed a contract till 2020. #tsg1899

Hamburger SV‏已認證帳戶 @HSV_English 30 分鐘30 分鐘前
更多
IT'S OFFICIAL! ✍️ André #Hahn has joined #HSV from @borussia_en, signing a contract with the Rothosen until 2021 🔵⚪️⚫️ #nurderHSV

Matt Hughes‏ @MattHughesTimes
Kieran Trippier has signed new five-year contract as #Tottenham prepare to complete sale of Kyle Walker to #mcfc.

係加柏真係無位踢了下屆
上季又踢得差

愛回家2

FC Schalke 04‏已認證帳戶 @s04_en 3分3 分鐘前
更多
First summer transfer complete! 🤝 #Schalke have signed Pablo #Insua on a 4-year deal. Welcome to #S04, @insua93!

📰

呢個幾好

Deportivo Alavés‏ Verified account @Alaves

FICHAJE | El Deportivo Alavés ficha a Enzo Zidane por 3 temporadas ¡Bienvenido! #EnzoAlbiazul

以利記財力同吸引力呢件算好啦

Morata, Fabinho, matic to mu ?%
#askhawks

Arsenal have made an undisclosed bid for Nice fullback Dalbert, according to Sky Italy

Sneijder might turn back to Serie A at Sampdoria. His agent has actually met Romei, the club's advocate, and has opens the door to a transfer to the blucerchiati. He's also agreed on a €2m plus bonuses fee for a one year contract while there could be a termination of his Galatasaray contract . There's left to understand what does Giampaolo thinks: if Sneijder's transfer could improve or not the technic and tactical equilibrates but also in the locker room (as Ilicic should arrive in the coming days).

Galatasaray's Sneijder has reached an agreement on principles with Sampdoria! Now to find deal with Galatasaray, according to Sky Italy

得20m響手都可以極速買到四個

巴買完轉手

巴完全唔岩佢踢

留名睇變高捷司機

ac 拖肥都唔留佢？

似係轉手再賺一筆

Azmoun可以出國踢大隊啦

Nathan Ake has today completed a permanent transfer to fellow Premier League side Bournemouth...

DONE DEAL: Bournemouth have completed the signing of Nathan Ake from Chelsea for £20m.

般茅李城神話再現，又迪科水又ake

Bournemouth Echo and Fire radio both said Nathan Aké has a buy back clauses but only remain ONE year.

下年又回家

20m

仲有比高域

20m貴撚到

buyback clause幾錢先

抵到爛啦

平啦屌你 英人又勁喎

荷蘭人5m

荷蘭人

佢返黎之後出咁少

英人

佢計英人喎唔係咩

clichy都計英人，講緊唔係英格蘭人
係英超計既英人

但次次出黎都交到貨 無退步

屌唔比佢踢夠5場

20m而家黎講抵到爛啦
又後生又有潛力

條友成日入利波

咁記仇嫁清

記得佢踢屈福特果年1分鐘入利波

都係入左絕殺果球姐
邊到成日

Watford

2球姐

都連續兩季

OFFICIAL: David Wagner and his assistant Christoph Buehler have both signed new two-year contracts with Huddersfield Town.

希望呢個傳統會繼續喇

homegrown就homegrown啦咩英人

佢係英超先入得幾球
點會成日入利

Thomas Lemar has no intention of leaving Monaco for Arsenal #AFC

都係兩次姐點叫成日
咁巴哥 月巴入阿叫咩

你走未

Kelechi Iheanacho has been directly involved in a goal every 74.9 minutes across all competitions for Man City since 2015/16.

21 ⚽️
7 🅰️

西布朗d西波 不了

爭唔贏耶穌同agger路

撚識依個字咩

同山齊士

習慣

Huddersfield Town‏ @htafcdotcom

CONFIRMED: Aaron Mooy becomes #htafc's record signing & reveals the 17/18 home kit with new sponsor OPE SPORTS

体育滾球

簡體字

私家雞

簽唔到就真係玩撚完 木耳朋友隊無木耳

跟教練去魯賓卡山

前季差少少先攞到俄超係咪rostov

係saints踢都無得踢
第4前鋒

你唔識姐

咁你明米得囉

燈到

打起左又可以賣到貴一貴

一年內打起用回購買番

體諒下輕度智障agger路手足啦

然後再賣俾般茅 loop

下下jer住晒，弱智都恰

DONE DEAL: Zinedine Zidane sanctions sale of son Enzo Zidane from @realmadrid to Alaves: skysports.tv/zwxfnE

一出就有貨交
窩利世界波

Pepe is set to become PSG's first summer signing.

ESPN sources: es.pn/2uq42Fx

鏝同車仔果條做生意既模式真係勁

低價入球員再即刻外借出去，跟住下季高價走賣走

鏝就係mooy仲有維拉利爾個前鋒

車就有ake

其餘豪門有錢點解唔學下呢套賺錢模式？

以為簽左

轟勁到

Manchester City have opened talks with Tottenham for England defender Kyle Walker.

Full story ➡ bbc.in/2smuKCo

當雲加流嫁

雲加真係流
d賣人價錢平到...

五分鷹去左冰牙

Albers, the @sneijder101010 Agent comes out: "Wesley wants @sampdoria: it is his priority" 👉

Foot Mercato also reporting Motta's last minute change of heart re: PSG contract extension.

Swansea City striker Fernando Llorente has fractured his arm in a freak accident while on holiday.

Full story ➡ bbc.in/2toKGDY

踩單車整親 但開季會好返

半賣半送

A bit mixed this morning. Le Parisien still believe Motta will extend his PSG contract by 1 more season.

咁戇鳩都有

Incredible. PSG & Thiago Motta reportedly agreed new contract yesterday morning but terms sent by PSG to Motta later had changed. No deal.

早幾年卡膠好似有單同個女玩整親

Signed for Burnley for £2m two years ago.

Signs for Everton for £25m?

Michael Keane is closing in on a move ➡ bbc.in/2tsXwBq

PSG are reportedly stepping up their pursuit of Monaco's Fabinho. Fee in region of €50m mentioned, as well as a contract of 4-5 years. #ASM

Atletico Madrid said to have bid €35m. Monaco like idea as it would not strengthen domestic rival & Fabinho would stay for 6 more months.

利市一哥

愛記有米到

仲有希美斯踢沙灘波傷搞到之後無左利華正選無得踢世盃（原本應該好大機會入選）
之後就搞到要去狼堡
又傷患困擾左兩三季去左德乙科隆
幫手升完班又打柴仲要退役

李察胡禮係自己露台跌左落黎
後尾比馬田搶左位

雲加係踢起班正選然後高價賣走

轟同鏝係買班唔用既人返黎，借佢地出去踢好波升值然反高價賣出去

後者唔會影響到自己既主力陣容，高章好多

華倫個龍踩玻璃搞到比卡斯搶左個正選

有無比a米打滅火筒受傷更on9既傷?

簡尼沙利斯？

yes
時也命也

朗尼之前遊船河比野刺到差d甩耳

阿古路都好似整親過

真係好慘
點都係卡斯架啦未來
但一屆世盃正選都無踢過真係好撚慘

Chelsea will offer Nathaniel Chalobah a new deal but he looks likely to be up for grabs this summer

Arsenal chief Ivan Gazidis promises 'top-quality' signings and begs fans to stop protests over Arsene Wenger

BREAKING: @SpursOfficial defender Kieran Trippier signs new five-year contract #SSNHQ

華倫果陣兩年入歐聯決賽
但佢竟然因為on9野比個後生執左個正選，仲打起埋

Sampdoria on a roll, Murru has been a highly rated defensive prospect for awhile & they're making progress with Wesley Sneijder signing

kanter打櫈

'I beg you please support our manager'

Arsenal Chief Ivan Gazidis has begged fans to support Arsene Wenger.

More ➡ bbc.in/2tr5dHZ

雲加forever

Tottenham turn attention to Bournemouth's Josh King in effort to strengthen attack. @Matt_Law_DT reports

iker 2002歐決後備入黎之後就係rm坐番正
euro2004如無意外都係iker

反雲永遠不會成功

依件使唔使30m

支持劉國梁

咪講到轟同鏝好有模式咁做啦
咪又係狗屎撞棍 啲人借到出去踢返一兩年好波
就搵到水魚買
你話可以練到多啲英人出黎
我就信佢地個系統有用

班尼加比自己架車碌斷腳指

CCC尼揾法比安斯基去練習， 之後射斷左佢手指

之後從此搶左正選

仲有艾馬臣操練守龍搞到無左世界盃

而家睇返果陣南泡黑到仆街就覺得無咩影響
但如果南泡無黑而佢無受傷可能打到入4強決賽

唔係高價啦

推咁快仲以為有咩大news

Derby County's former England Under-21 winger Tom Ince is set to sign for Premier League newcomers Huddersfield Town, reports BBC Derby Sport.

應該20m-25m到ok

英人 30M

里奧睇電視睇到拉傷膝部韌帶

上wiki睇佢係挪威人

其實隊隊都係 例如皇

人地norway

定你又想講homegrown

哥古夫試過帶隻狗散步都受傷

Here's what Alexis Sanchez said in Spanish at Chile news conference in St Petersburg a short time ago. #SSNHQ translation:

DEAL DONE: Bayern Munich have signed Wooyeong Jeong for €700,000 after a successful trial in pre-season. (Source: @FCBayern)

He will join in January 2018.

Inter look set to keep Manchester United target Ivan Perisic, as they’ll meet their Financial Fair Play obligations.

The Nerazzurri had to raise €30m by today to avoid further sanctions, and the Red Devils were looking to exploit that to land the Croatian.

However, this morning’s Gazzetta dello Sport is reporting that the Beneamata will be able to keep all their stars.

Ever Banega is going to Sevilla for €9m, while Gianluca Caprari to Sampdoria will raise around €13m.

Senna Miangue’s move to Cagliari will raise €3.5m, Federico Dimarco to Sion €2m and Fabio Eguelfi to Atalanta €1.5m.

That would give a total of around €29m, with Andrea Ranocchia, George Puscas and Andrew Gravillon also likely to leave.

All of this means that Perisic’s €50m asking price will go up to €60m or €70m tomorrow, as there will no longer be a need to sell.

Marcelo Brozovic and Jeison Murillo could still potentially leave, while Gary Medel has a €5m offer from Boca Juniors, but the Beneamata are no longer forced to sell their stars.

仲差1M 祖維迪原來唔洗賣 成堆2打6賣哂都夠填數

好似打u19

要當兵

所以法比加斯都係英人

.@skysports_bryan asked Alexis Sanchez on the chances of him staying at Arsenal next season

"I don't know, my friend, I don't know."

JANSSEN ON THE MOVE?

Borussia Monchengladbach are interested in signing Tottenham’s second-choice striker Vincent Janssen, according to Bild.

The Dutchman failed to truly settle during his debut season in the Premier League and the German outfit are ready to make an offer of £12m to try and secure his services.

With the financial account for the 2016/17 season ending today, Porto want the transfer of Rúben Neves concluded before midnight. [O Jogo]

Porto in trouble with the Financial Fair-Play and in desperate need of money. Rúben Neves leaving Portugal would be no surprise.

維度同巴禾
唔知山狗個菊花prefer邊個

加柏做乜要做傻事
有個HAHN洗撚要呢件廢柴

hahn去左漢堡啦

拜仁話唔會簽佢

你肯放比英超隊

續約唔得牙

唔好呃自己啦清

續約吧山狗

拜仁,PSG都唔要
咁係得返英超球隊架啦
我諗山狗都會睇下阿狗買人買成點再決定掛

我覺得佢就算今年唔走都唔會續約下年FREE

我到目前為止都係咁諗
而家冇人出得起佢份人工,咁下季free實出得起

It’s reported Chelsea have opened discussions over Rudiger, and his brother and agent is currently heading to London for talks.

#Roma-#Chelsea, talks ongoing for #Rudiger: the situation

Everton FC News‏Verified account
@LivEchoEFC

Keane agent confirms deal to be concluded by the weekend

hahn都無正選啦上季踢唔番前季尾個form
stindl同raffeal 踢哂

去到轉會就關時 爺爺一定要賤賣 咪可以比得多D人工

Seydou Doumbia has confirmed his move to Sporting CP on Instagram. Official confirmation expected soon. (Source: doumbia.seydou Instagram)

Watford are interested in signing England u21 and Chelsea midfielder Nathaniel Chalobah. (Source: SkySports)

呢條廢柴

Mohammed Ali‏ @mohammedali_93
Mohammed Ali 已轉推 Olympique Lyonnais
Lyon call a press conference in one hour to announce a new signing (second in two days)

Diaz

佢係俄超入球如麻

Rob Dorsett‏ @RobDorsettSky
Understand #dcfc demanding £10m minimum for Ince. #htafc had £7m bid rejected. Now discussing £8.5m deal, rising to £11m. Medial prob nxt wk

勁咩

Any ba dog news?

FC Barcelona‏ @FCBarcelona
[BREAKING NEWS] Barça exercise their buy-back clause for Gerard Deulofeu. More information 👉 #FCBlive

FC Barcelona have activated the buy-back clause for Gerard Deulofeu. In the following days, the terms will be agreed with both Everton and the player. Deulofeu’s contract will run until 30 June 2019.

Angelo Ogbonna has signed a new five-year deal at West Ham.

Sunderland have appointed Simon Grayson as manager on a three-year deal.

Samuel Marsden @samuelmarsden
Barça exercise clause to re-sign Deulofeu from Everton for €12 million.

下一步就係留隊定賣走

係羅馬同紐記廢到嘔

借定買

先借再買

印象中佢就算以前踢日職入波都唔係多

Kaveh Solhekol‏ @SkyKaveh
Chelsea in talks with Roma for defender Antonio Rudiger. Roma will let him go for £30m now that Manolas has turned down move to Zenit

咁講真佢係紐記根本無乜上陣機會...

每次上場得果幾分鐘你想佢做到d咩？

Leeds United‏ @LUFC
✍️ #LUFC are delighted to announce the signing of Felix Wiedwald from @werderbremen.

Get French Football‏ @GFFN
Pepe (Real Madrid) & Fabinho (AS Monaco) have agreed personal terms with PSG, according to Canal Plus.

唔係去獌咩

Sky Sports News HQ‏ @SkySportsNewsHQ
BREAKING: Sunderland captain John O'Shea agrees new one-year contract. #SSNHQ

Bolton Wanderers FC @OfficialBWFC
✍ #BWFC are delighted to confirm the signing of Will Buckley on a two-year-deal

O shit 都用

Arsenal close to completing £44m+ deal for Lacazette. Lyon looking at replacements. #AFC hope to announce signing next week. @JBurtTelegraph

山神洲際盃後公開去向

盛傳智利球星阿歷斯山齊士今夏將會離開阿仙奴，加盟拜仁幕尼黑或曼城等富豪球隊。對於前途問題，「山神」表示自己已有決定，但要留待洲際盃決賽對德國一仗之後才對外公佈。

剛助智利殺入洲際盃決賽的山神明言自己去向已定，但目前專心應付國家隊賽事，故個人前途問題要留待事後再談，他道：「目前我正專心應付洲際盃，這完結後我會再看是去是留。是的，我未來去向已經明確，但我不能告訴你。」

雖然拜仁會長漢尼斯早前明言不會為一個已近30歲的球員花大錢，不過山神國家隊隊友維達爾則希望兩人可以在球會「拍住上」，「我們等等看他是否會加盟（拜仁」吧，我也不知道。我很瞭解他，他是個出色的球員，跟他一起肯定會有大進步。」（）

險簽隊又添一員猛將

卡斯杜普投「首都狼」5天即做手術

【體育】剛簽約加盟羅馬的卡斯杜普，僅入隊5日就因為膝蓋傷患動手術，然而，該意甲球會預期他將可趕及新球季開鑼前康復上陣。

飛燕諾右閘卡斯杜普（Rick Karsdorp）剛於5天前動筆簽約加盟意甲羅馬，而在通過體測期間，羅馬隊醫發現其膝蓋有不正常現象，經過商量後，羅馬決定為這名今夏第2位簽入的球員進行手術。

羅馬隊醫域斯高禾說：「己隊這樣做，是因為想在他的體測後，更仔細觀察他的外側半月板，結果顯示需要進一步研究，情況並不嚴重，不需憂心，膝蓋的軟骨和韌帶完全正常，我們在體測前數天的星期二已發現問題，該球員上季尾在飛燕諾時已感到不妥，這亦影響了他的演出。」

域斯高禾補充，預期卡斯杜普將會錯過數周的季前操練，只會作個人訓練，會否影響他在季初落場，則要視乎其康復進度，預期他仍會隨羅馬大軍到意大利和美國參與季前訓練營。

圖片來源 : ©AFP

里昂搵P祖做體育總監

【體育】里昂有意邀名宿P祖連奴重返球會出任體育總監。

里昂會長歐拿斯於周五向法新社透露：「我對祖連奴回歸一事抱有很大期望，我們與他傾談了一個月，距離成事不遠矣。至少我相信是如此。我們盡了一切努力說服他，他是天才橫溢的人，正考慮此事。」

現年42歲的P祖連奴球員生涯的高峰在里昂度過，擅主射罰球的他，為球隊上陣340場入100球，協助球隊在2002至2008年法甲7連霸。

「他的心留在里昂，球迷又熱愛他。若成事將是一個對他及里昂而言的雙贏局面。我相信他很想接受這工作，他的妻子亦然。」歐拿斯續說。

Olympique Lyonnais‏ @OL

Mariano Diaz est la 4ème recrue de notre mercato estival ! Bienvenue dans la #teamOL ! 🔴🔵

Mariano signs for Lyon officially.
Real Madrid will receive €8M from Lyon.

原來係皇馬痴線佬

Real Madrid will sell Mariano to OL for €8m with buyback + a 40-50% sell-on clause.

Diaz will earn €1m per year at Lyon.

J到就無力啦

鏝獌鈀去哂

WHY GO 英冠

Sky Sources: Arsenal have told Lyon they are willing to pay £45m plus add-ons for striker Alexandre Lacazette.

Sky Sports News HQ‏ @SkySportsNewsHQ

Sky Sources: Arsenal have told Lyon they are willing to pay £45m plus add-ons for striker Alexandre Lacazette.

Tottenham Hotspur‏ @SpursOfficial
We are delighted to announce that Scott Parker has returned to the Club as our new U18 Coach & Club Ambassador -

AS Roma English‏ @ASRomaEN
OFFICIAL 📋 Lorenzo Pellegrini is home... 💛❤️

➡️ …

咁多done deal係無阿記份

得400k

RB Leipzig‏已認證帳戶 @DieRotenBullen 1 小時1 小時前
更多
Personalinfo: #RBLeipzig verpflichtet Mittelfeldspieler Konrad #Laimer von @RedBullSalzburg. Der 20-Jährige erhält einen 4-Jahresvertrag.

羅馬中場爆晒人
入返Pellegrini同Gonalons得parades走左

呢個係borini定joe allen
Ac咁鐘意利加d人

笑得好奸

footballitalia‏ @footballitalia
footballitalia 已轉推 S.S.Lazio
Adam Marusic undergoes his medical for #Lazio

Get French Football‏ @GFFN
Lyon President Aulas on Alexandre Lacazette: "The moment hasn't come to reach an agreement with Arsenal under current conditions (offered)."

Lyon President Aulas: "We have never discussed an exchange with Arsenal for Olivier Giroud with Alexandre Lacazette."

未google真係分唔到

咁樣公布

Alex Sandro會續約?

假樣人

no, join chelsea tomorrow

David Ornstein‏ @bbcsport_david
Arsenal are close to agreeing a deal to sign Lyon striker Alexandre Lacazette. Negotiations continuing, expected to be club record fee #AFC

好想你走

之前唔係有Ching 話法甲唔俾set buy back clause 咩

[BREAKING NEWS] Agreement reached between Barça and Real Betis for Cristian Tello to join the Andalucians 👉

Southampton FC‏ @SouthamptonFC
Welcome to #SaintsFC, Mauricio! 😇 #SaintPellegrino

gentlemen agreement

垃圾原來仲未正式走

因為係不莢梅會無左正選
而英冠人工絕對可能高過係不莢梅

但係佢上季都表現好好

Fabrizio Romano‏ @FabrizioRomano
Official bid from Chelsea to AS Roma for Antonio Rüdiger: €33M + €5M add ons. Talks ongoing. 🇩🇪🔵 #transfers #CFC

Newcastle transfer news: Magpies dealt blow after Napoli president revealed the club expect Pepe Reina to respect his contract

#AskHawk
Bellarabi走

David Amoyal‏ @DavidAmoyal
#Cerci rescinds his contract with Atletico: #LasPalmas, #Bologna & #Olympiacos interested

Huddersfield Town have signed Danish goalkeeper Jonas Lössl on a season-long loan from Mainz.

James Olley‏ @JamesOlley
Lyon softening their stance over £57m asking price for Lacazette at least suggests a willingness to do a deal with #afc. Talks ongoing.

footballitalia‏ @footballitalia
Sky Sport Italia: Hakan Calhanoglu to #ACMilan by Monday for under €25m inc bonuses

個贊助

全世界去AC

Kaveh Solhekol‏ @SkyKaveh
Roma have been told Chelsea willing to pay £33m for Antonio Rudiger. One of number of centre backs they're looking at. Van Dijk top target

我想要Van dijk啊
£80m一野車埋去啦，唔信£80m佢唔放

John Percy‏ @JPercyTelegraph
#wba set to complete £12m signing of Jay Rodriguez on Sunday after agreeing fee with Southampton. Could rise to £15m after adds #saintsfc

Enrico Passarella‏ @Guardalinee
Cagliari have signed LB Senna Miangue from Inter

Benfica have signed 19-year-old Chris Willock on a free transfer from Arsenal on a five-year-deal.

岩岩重傷完 邊值80m
頂盡咪60m

DONE DEAL! Antonio Rüdiger to Chelsea. €33M + €5M add ons to AS Roma. Medicals next week. Contract until 2022. 🔵🇩🇪 #CFC #transfers

TVI24 reporting that Porto starlet Rúben Neves is on his way to Wolverhampton in a €20m+ shock deal to join former manager Nuno E. Santo.

一個後衛可以賣到咁高
其實好痴線

即係狼隊？

唔係妖人黎架咩

有波圖唔打，打英冠咁on9

問題就係買左新龍門

係波圖打唔出水準
下季應該直頭無得出

希望魯迪加體檢fail

唔係廢到要踢英冠中下游咁甩皮甩骨下話

英冠人工未必得過波圖
同埋水平同中游下游葡超差唔多

吹大

Porto要錢過ffp
狼隊好似有文迪斯幫佢地

BREAKING: West Ham in talks to sign striker Anthony Modeste from Cologne, according to Sky sources. #SSNHQ

狼隊轉會好似係文迪斯主理

鋃

重要而家隊波係中國公司持有，復星國際

雷丁都係

U21都打成咁仲想打wc?

人和集團

唉差小小先升到

羅馬fat fat

放ake買rudiger

加埋成40euro
幾時宣布馬迪走呀

車又買垃圾後衛

關你撚事咩屌你老母

ching仲未block

block左條傻9佢啦

need block

Manchester United made a new €42m (£36.8m) bid for Ivan Perisic over the last couple of days. [TMW]

國米似想留佢喎
而家仲搞掂埋FFP

( Show Blocked User - 奧斯爾BB )

老鼠又話上forum唔會扑人

Italy international defender Angelo Ogbonna has signed a new five-year contract with West Ham United. “I am excited to show my quality on the pitch.”

The 29-year-old centre-back has been in London since 2015, having completed a transfer worth €11m from Juventus.

Ogbonna missed half of the 2016-17 season after undergoing knee surgery in January, but has now put pen to paper until June 2022.

“I’m really grateful for this new deal,” the former Torino player told the official West Ham website.

“Our position last year was quite high and we are looking forward to improving next season.

“My target is that I can’t wait to get back playing. I think we have a long season ahead and for me my target is to be better than last season.

“We finished in 11th position but very close to 8th position and we know we can do better than what we did last year.

“I am excited to show my quality on the pitch and the support is always amazing, even when I had my injury. We have got lots of experience in the team at the moment, which is very good.”

Ogbonna received 13 senior caps for Italy, the most recent in September 2016.

原來已經29

Rüdiger係德國成撚日一場打得好好,下一場就變炸彈
屌你老味

佢適合打三後衛 打雙中堅就不了

呢件好似冇乜人搶?

中超傾唔岩價

The secret coups
Our questions to agents: ‘Aguero for Napoli’

modeste打布力般果時廢到仆街

阿古路>拿玻里25% (55M英鎊) 用希古恩筆錢

油王大撚把錢亂咁燒
乞衣蛆有冇咁撚多錢燒呀

錢對鏝黎講濕濕碎啦

隻鷹柒到

大陸水晶宮

頂tiote個外援位

check清楚有無暗病呀大佬北京空氣咁毒

Watford FC‏ @WatfordFC
OFFICIAL: #watfordfc confirm the signing of Austria Under-21 international goalkeeper Daniel Bachmann. More here: ➡️

唔洗check
本身安尼捷比已經係傷多過踢

係拖肥後備落場成日有貨不過一年都踢唔到十幾場

賀芬咸

屈福特個心口贊助

安全套牌子?

講咁多，俾個數黎啦！！

瓜帥60m扔過去啦

80m

少一蚊都唔好去阿記

貼錢去啦

#Zenit, medical visits are underway for #Paredes

Monaco's Fabinho said to have agreed terms with PSG & is keen to move to Paris. ASM do not want to sell, for now.

Monaco have reportedly rejected a €45m offer from PSG for Fabinho. Les Monegasques do not want to strengthen nor sell to les Parisiens. #ASM

加盟手下敗將

L'Equipe say it looks unlikely Thiago Motta changes his mind about his PSG future. Agent Alessandro Canovi now with his client in Barcelona.

Le Parisien questioning Antero Henrique's methods in dealing with Thiago Motta's PSG future.

Le Parisien also reckon it will take between €45-50m for PSG to secure Monaco's Fabinho.

----Rabiot-----------Verratti
------------Fabinho-------

基祖華克有冇news話走？

之前好似話去ac

Southampton defender Jack Stephens has signed a new five-year contract.

kante

Le @PSG_inside est heureux d'annoncer la prolongation du contrat de Marquinhos. Il est donc lié au Club jusqu'en 2022 #Marquinhos2022

馬昆奴斯續約

Daddy又中

違約金
Koke續7年,佢續9年
真係冇咩球會會咁做

雲加20年

雲加係永續

曼點買

Saul個腎好番未

Kristof Terreur 📰‏ @HLNinEngeland
Kristof Terreur 📰 已轉推 Atlético de Madrid
A contract till 2026. Thats 5 years plus a 4 year option then.

疤買喎

footballitalia‏ @footballitalia
Mundo Deportivo claim #Juventus offered to pay €15m clause for #U21EURO star Dani Ceballos

9years

Crystal Palace have begun formal negotiations with Adil Rami, report L’Equipe, with the French newspaper adding that a proposal to join the club should be with Rami in ‘the next few hours’.

痴線 9年

丐幫達斯

Southampton FC‏ @SouthamptonFC
#SaintsFC is delighted to announce the signing of defender Jan Bednarek from @lechpoznan!

無論你係messi定新仔
一律15m歐起bid

15m bid人大法

CCC尼得5m咋喎

dani 15m

其他交易都話
呢單佢解約金係€15m
俾€15m有乜撚野問題呀

FC Barcelona has given permission to player Jérémy Mathieu to train to test during their vacations with Sporting Club de Portugal. After this period, the three parties involved will make a decision about the future of the French player.

無問題

有得咁玩法
個四年option係邊個話事？ 球員球隊

緊係講佢咁多單，不過依個CASE咁啱15M者

Kaveh Solhekol‏ @SkyKaveh
Owner of £1bn rights to show Chinese league games in China wants to renegotiate deal. New rules limiting foreign players devaluing content

14年巴狗想買koke, 結果koke拒絕，然後續約
17年巴狗想買saul, 結果saul拒絕，然後續約

要走就賣貴d咁解姐

15m解約金
比15.01係賤格
要比16m

可惜兩次歐聯都

馬體會d球員真係好忠心

Two legends 宜家差施爹哋

David Ornstein‏ @bbcsport_david
Arsenal close to completing Lacazette deal. Final fee almost agreed & he'll then have medical & finalise terms to become #AFC record signing

David Ornstein‏ @bbcsport_david
#AFC made Sanchez big offer, hope he stays. But if set on leaving + fee acceptable possible he'll go this summer rather than free next #MCFC

上年基沙文續約好似又係一野續到去2022?

好似淨係加人工

Tom Coast‏ @thcoast
#PSG have made a €45m offer for Fabinho. Player tempted by idea, but #ASM don’t want to strengthen rival

filipe turan costa

批青訓算係忠心 除左Theo

turan 去到疤做板凳魔術師

Tom Coast‏ @thcoast
Fabinho & agent had agreed broad terms of a five-year deal with #PSG. Bid has been rejected. #ASM not particularly keen to sell.

上年係有續約 今年果次就加人工

告佢私下接觸球員咪得

David Ornstein‏Verified account
@bbcsport_david

Arsenal close to completing Lacazette deal. Final fee almost agreed & he'll then have medical & finalise terms to become #AFC record signing

David Ornstein‏Verified account
@bbcsport_david

#AFC made Sanchez big offer, hope he stays. But if set on leaving + fee acceptable possible he'll go this summer rather than free next #MCFC

David Ornstein‏Verified account
@bbcsport_david

Worth pointing out that as things stand Arsenal still yet to receive any offers for Sanchez, Wenger planning with him in the team #AFC #MCFC

Welcome to Chelsea, Willy Caballero!

Chelsea FC @ChelseaFC

Welcome to Chelsea, Willy Caballero!

因為佢未表態

MARCA in English‏ @MARCAinENGLISH
BREAKING: Pepe set to join Besiktas after PSG talks break down.

Lyall Thomas‏ @SkySportsLyall
Exclusive: #Leicester have made an offer of just under £500k for #CoventryCity youngster George Thomas#CCFC #LCFC More on #SSNHQ

假假地都叫法國國腳 都要試訓

返意假啦

好似唔過一千萬歐元

Barnsley FC‏ @bfc_official
Zeki Fryers becomes the sixth summer recruit for Paul Heckingbottom's side! #YouReds

估唔到要去踢英冠

Alex 🇲🇨 🏆‏ @necroute
Albert II de Monaco au sujet de #Mbappe

Albert II of Monaco about #Mbappe

"Mbappe want to stay, an agreement with monaco could arrive shortly"

明智

"Mbappé? We do everything to keep him, there are ongoing discussions. I *think* he wants to stay."

FC Zenit in English‏ @fczenit_en

It's official - Leandro Paredes is a Zenit player! The Argentinian international comes to St. Petersburg on a 4-year deal #Welcome #Transfer

6加8算係咁啦

估到
係熱，水都完全無得踢
一年踢幾場
都25歲 唔去英冠可以點

驚無得踢世盃

footballitalia‏ @footballitalia
In English money, Leandro Paredes sold to #Zenit for £20.1m + £3.5m bonuses

抵

不了

Claudio Calcio‏ @CPerfetto11
#Nantes, Ranieri chooses Tatarusanu of #Fiorentina, contacts ongoing

由fiorentina走去nante做乜

費倫無左正選

摩洛哥驚下年踢得差，身價暴跌多d. 講乜都係扮野

無左b 施華, 一定踢唔返今季身價

footballitalia‏ @footballitalia
#Juventus ask #PSG about Blaise Matuidi and Serge Aurier, claim Sky Sport Italia

洛你老母

摩納哥 摩洛哥

摩乜撚野洛哥

非洲國家黎

Jose Mourinho has made Chelsea midfielder Nemanja Matic his top target with Monaco midfielder Fabinho on his way to PSG. (Source: MEN)

唔講唔知

River Plate‏已認證帳戶 @CARPoficial 46分46 分鐘前
更多
#VamosRiver ⚪️🔴⚪️

Ayer, por la tarde, Enzo Pérez firmó su vínculo con el Club y es nuevo jugador del Más Grande.

¡Dejale tu mensaje!

Enzo Pérez

Chelsea's target Alex Sandro has received a raise offer from Juventus till 5m€ per year

Hakan Çalhanoglu to AC Milan: done deal for €20M + €4M add ons to Bayer Leverkusen. Medicals on Monday. 🇹🇷 #transfers #ACMilan

派路畀加度素用叉拮傷

古圖斯上季打籃球整親

仲有唔知邊個沖涼跌親？

簡尼沙尼斯比剃鬚水扑親

阿古路陪仔仔玩小型電動車，俾自己個仔車到隻腳

Canizares?

Agger路

卡膠好似係比海膽吉親隻腳

我記得列文定邊個阿記龍比玻璃杯整傷隻手

老鼠畀自己個樣嚇到入院

都31歲
而且好似2016都入唔到美洲盃名單

去ac

West Brom are set to sign Jay Rodriguez in a £15m deal from Southampton, according to Sky sources

打單箭
又朗當又笠簡 真係有正選？

踢左面

REAL STILL WANT HAZARD

Real Madrid remain keen on Chelsea forward Eden Hazard despite being told that the Blues have no intention of selling, reports OK Diario .

The Belgium international is currently working his way back from an ankle injury, but the Blancos see him as the perfect replacement for in-demand James Rodriguez.

Rondon上年季中入球荒，要搵個人幫下佢
簡奴就窄啲

ANY NEW FOR MU??

笠簡岩打second striker,唔知佢去west brom做乜，pulis咁保守打451（但其實wales入到4強都幫唔到班球員前途幾多，apart from 派路）,季尾正選幾場踢得好又傷左，之後又坐番低
打451 佢都唔會用jrod打邊

Capped once by England, Rodriguez has been used out wide at Southampton and could be viewed by Tony Pulis as another option on the wing.

But he's far more suited to a central role and unlikely to offer more in wide areas than Matt Phillips, Nacer Chadli, Chris Brunt or James McClean.

Albion could really do with landing Rodriguez sooner rather than later for many reasons, not least for the lift it would give fans as the Club's first signing of the summer.

笠簡上年好似得支那球會同西布朗想簽

仲有Chris Gunter 咁穩定都無人要
今年輸12碼升唔到班但睇黎佢都無人要要留隊

有傳馬體會

John Percy @JPercyTelegraph

Huddersfield set to re-sign Chelsea midfielder Kasey Palmer on loan.
Izzy Brown under consideration for permanent £8m deal

一場好波就升仙咩

果時踢雷丁真係廢到連英冠都踢唔掂

賣啦賣啦屌
高層等左成個月都得一單free transfer

Jay不嬲最fit果排係打左邊
多插入中間又造到波

兩場好波先岩
但佢踢雷丁英超個季一半正選半後備都入7球

隊隊都唔多動作架啦
轉會窗先岩岩開

Lazy brown附加賽廢到仆街 都要8m

10M

morata --> mu ?%

波唔係睇一場半場既,

IZZY BROWN下半季幫咗隊波好多

0

有朗尼味咪夠！

Lyon President Jean-Michel Aulas has confirmed via Twitter that Arsenal's first offer for Alexandre Lacazette was €45million.

Lyon President Aulas denies a report in Le Progrès that claims Alexandre Lacazette is already in London.

岩牙

Alexandre Lacazette is set to cost Arsenal €53m + bonuses, according to the sometimes reliable Téléfoot.

Téléfoot are NOT reporting that a deal between Lyon & Arsenal for Alexandre Lacazette has been completed. It hasn't yet.

Ching識波
一齊迷jay

SV Werder Bremen EN‏ @werderbremen_en

Claudio #Pizarro will not be extending his contract at #Werder for the 2017/18 season. More to follow.

跟Pulis
準備入球荒啦

係咩

Confirmed: Dan Gosling signs a new four-year deal to stay at Vitality Stadium!

本身都唔係成日入

煩膠主席幾錢先放人 玩咁撚內

第一 佢傷多過踢
第二 西布朗既翼逗得好後 多防務

即管睇睇

企開啲啦

無左太子，下年打番正選

代占士個後備位

去拜？

lacazette done deal ?

玩緊換血點會要個40歲阿叔

BBC david都話接近了

Clichy go where

之前唔係話利有興趣咩
而家冇晒聲氣
定係諗住退休

上面果舍

鍠狗有冇咩收購消息

係咁傳有人走 但買人就得嗰幾單

拖舟識買人既咩 人地想走果D又係咁留人又話係佢計畫內唔洗買人

去多次車仔頂dc囉

佩狗唔係要玩一年一星架咩，
呢兩季都冇乜買人

成績好唔使靠呢d lu

而家咪開始買幻幻

連續兩年拎歐聯,拎埋西甲
算打爆機啦
買d後生都正路

個主席莊閒都未識分

Get French Football‏ @GFFN
PSG have made contact for Philippe Coutinho; Liverpool have quoted them a price of €100m, according to Téléfoot

psg真係係咁買人留華拉提 ?

Liverpool on red alert as Oxlade-Chamberlain rejects new Arsenal deal, writes @JamesPearceEcho

有係咁買咩?

傳姐

一有得出就入世界波 痴線

ROMA READY TO BID FOR MADRID DEFENDER

Roma are considering a fresh approach for Nacho Fernandez after failing in a bid for the Real Madrid defender last summer, according to Gazzetta dello Sport .

The Serie A side are keen to bring in a new centre-half during the transfer window and Nacho is one of their options. Left-back is also an area in need of reinforcement, with Liverpool’s Alberto Moreno reportedly among the candidates for that position.

Future of £60m Chelsea target Alex Sandro to become clearer on Monday with fresh talks planned | @Matt_Law_DT

"He is a great player...I like Alexis" - Carlo Ancelotti hints at Bayern Munich interest in Arsenal's Alexis Sanchez skysports.tv/Hoodz9

唔quote埋後面嗰句話唔會太貴買一個球員

"If an opportunity comes up, the club will be ready," he said. "There are lots of rumours. Alexis is a great player but not the only one in the world. I like Alexis.

"There are possibilities in the transfer market, which can be in many direction. I believe that the market is currently somewhat crazy - and Bayern is not a crazy club.

"I know the culture of this club and will not ask for any players for whom the club has to spend crazy sums, but if there are opportunities, why not?"

Ancelotti also spoke about Robert Lewandowski's future after his agent said the striker was disappointed he did not receive more support in his bid for the golden boot in the Bundesliga.

"Lewandowski has never complained to me, I congratulated him on his good season," said Ancelotti.

"I was satisfied with him and he was pleased with us. As always there are agents who talk too much, I do not know why. It is not the first time an agent has used the newspapers to say something wrong, that's all. In a perfect world, agents do not talk."

慣左分開post

#Torino revive interest in #StokeCity midfielder Giannelli Imbula #Stoke

#SaintsFC can confirm that @JayRodriguez9 has today completed a move to #WBA:

#askhawks
che st有冇plan b?

AC Milan‏已認證帳戶 @acmilan 2小時2 小時前
更多
Welcome to Milan, @hakanc10! 🔴⚫
Check out the pics from his arrival at the airport 🛬📸
Next stop: Milanello at 5PM! 🔜

呢個都簽埋 痴線

德甲D人真係好撚平
呢件有一定名氣
都係二千幾萬

AC Milan 重新
但中資

Alexandre Lacazette to travel London to complete £52m Arsenal move | @Matt_Law_DT @JBurtTelegraph

心口贊助

一次大傷 本身英格蘭正選 變到宜家修都唔要佢

咁多隊中資之中 a米呢個老闆真心覺得佢有心搞同識波

唔會正選囉 傷前先得1cap
世盃都應該入唔到

之後又無得出
我覺得puel 唔比機會佢
成日一場無波入就用番long
long入波率咪仲低
之後gabbiadini 頭4場係勁 之後就場場食白果 12碼都炒

footballitalia‏ @footballitalia
Former #Juventus and #FCIM target Luiz Gustavo reportedly very close to Marseille.

Alexandre Lacazette to travel to London to complete £52m Arsenal move

52m

果陣修仔3寶

46+6m
Club record

一係佢一係林拔

12-13陣容又少個 得番davis +maya

footballitalia‏ @footballitalia
Maxime Gonalons' flight is running late, he should arrive in approx 30 mins, then #ASRoma medical tomorrow.
#TeamOL

買世三做丙朗契弟

MARCA:

England champions Chelsea have made an official enquiry about Real Madrid right back #Danilo (25). Conte rates the player.

呢個都要？

呢條友係去到蝗之後先廢左勁多姐 本身以前同尼馬果班踢山度士或者之後踢波圖都勁

Everton want to sign the £20m-rated Giroud, reports @_pauljoyce #EFC #AFC

神鋒呢個歲數都20M

賣返去英超喎,而家上季出咁少都入到十幾球
馬賽好似都出價28m歐元

見到拿卡都50m
法國正選收返20m都好應該

Get French Football‏ @GFFN
Breaking | Lyon President Jean-Michel Aulas says Alexandre Lacazette to Arsenal deal won't be more than around €50m. More follows.

Arsenal close to signing Lacazette from Lyon. Told significant progress in talks. Looking like when, not if.(@SkyKaveh)

Jim White‏ @JimWhite
Deal done - striker Sandro Ramirez joins @Everton from Malaga, five year deal, number 9 shirt!

AS Roma English‏ @ASRomaEN
Midfielder Maxime Gonalons landed in Rome this evening...

Jim White‏ @JimWhite
.@Everton close to confirming defender Michael Keane too - £25m, medical to take place.

愛記同a米老闆真心用腦搞隊波

下季里昂點踢
d人走哂

當時幾睇好修仔三劍俠

世三重傷邊會買
報紙佬真係好撚戇尻

依件要唔要30m以上

拿卡go阿狗？

羅馬500萬歐元簽里昂干拿倫斯

羅馬宣佈以500萬歐元轉會費收購里昂中場干拿倫斯，他已飛抵羅馬將在周一進行體測。

這位28歲法國中場與里昂只餘下一年合約，球隊為免人財兩失惟有以平價賣予羅馬。干拿倫斯曾7次入選法國國家隊，但近2年已未曾被徵召。

今夏動作多多的羅馬在高價賣出沙拿及里安度柏利迪斯後，獲得充裕資金召兵買馬，干拿倫斯是球隊今夏第4位簽入的新球員，而陣中守將魯迪格亦盛傳將轉投車路士。()

Very close

5M

果邊主席打哂開口牌 當雕左了
Lemar or mahrez
中場搭隻seri就可以清人了

除左褲了...

禁平

唔簽人 點放

呢個咩名堂
要成25-30M

姐係Karius 走

米仔後備?

蝗識撚踢波咩

米走

佢太瘦
如果好似degea咁操應該幾勁
不過唔覺利記識操龍門

利狗買親龍門都唔識守高波

依個係荷甲又踢得幾好

垃圾米上季下半季好撚勁喎

抹唔走派膠印象

荷同德級數唔同啦

係荷甲都唔算好好啦，頂龍都係一般

咁又真係都派左3年

屌啦星愛記真係想發圍

愛狗麻煩簽多幾個前鋒thx,想睇佢放唔出lkk成班人爭位踢係點

鑀又真係唔夠前鋒 剛剛先送走左干尼同屌老虎 , bolasie 又長抖 仲有個niassie 等緊賣

去到利都係變派膠

但呢條撚樣踢U21好得人驚喎

但呢條撚樣踢西甲幾好喎

Everton FC News‏Verified account
@LivEchoEFC

Michael Keane has returned from holiday to finalise Everton move #EFC

同埋高波好廢
仲仲成日輸近柱
米勞列勁過佢

#SquawkaScout: Sandro Ramírez. 🇪🇸

14 league goals ⚽️
5 from outside the box 🚀
3 free-kicks 🎯

Only Lionel Messi (8) scored more goals from outside the box in LaLiga last season than Sandro Ramírez (5)

買定愛記奪冠

打反擊一流

朗尼高文教就算把啦 咪又係5566 有份爭下歐聯位

歐霸行遠d都好多場踢既

都好夠啦
本身隊波人腳睇落都未到呢個level

唔覺好得人驚，
只不過中場嗰幾個太搶，
佢先至無咩光環，
至少 d 波 去到佢腳下無乜點繼過

支那人去德甲好黑腳
以前請過支那球員嘅全部都降曬班
法蘭克福搞左好耐先上返嚟

幾時搵個去漢堡

之前咪有個林志堅

咩召佳一果隊都降哂

林志堅唔是支那人wor

德甲球隊簽返日本球員好過啦

楊晨 邵佳一

btw係因為中國球員去親都係廢隊多過黑腳

法蘭克福簽左鎌田大地啦

仲有個謝暉

謝德乙下話

Pete O'Rourke‏ @SportsPeteO
Huddersfield have agreed a deal with Derby to sign Tom Ince. #htafc #dcfc

Rob Dorsett‏ @RobDorsettSky
Told John Terry will NOT have coaching role at #avfc in his 1yr deal when it's signed later today. Bruce wants him to concentrate on playing

Terry-> Aston Villa

係喎
不過亞琛認真折墮

好耐無聽過
去左邊

德丙？

Dr. Tony Xia‏ @Dr_TonyXia

👏🏻👏🏻👏🏻📞Welcome JT to Birmingham city...Aston Villa🌈!#UTV! @AVFCOfficial Announcement shortly!

OFFICIAL: Aston Villa owner and chairman Dr. Tony Xia confirms that John Terry will be joining the club.

條仆街係咪講野有骨,明知伯明翰都有份爭泰利

同市互串

Bayer 04 Leverkusen‏ @bayer04_en
Big news!!

Our youngster Kai #Havertz extends his contract to 2️⃣0️⃣2️⃣2️⃣!

Cairney

呢個好野黎

佢係有香港血統嘅德國人

Kicker: #Wolves have expressed interest in Philip #Heise of #sgd1953 and "significantly improved the offer". Kicker talk of €2-4m fee. #WWFC

Cairney上年幾勁
教練講到明唔知點做就將個波交俾Cairney 佢會搞掂

West Brom have signed striker Yuning Zhang from Vitesse Arnhem on a three-year deal and loaned him to Werder Bremen for two-years.

Wtf

簽完都無用，拎唔到工作證，好似要佢係歐洲打3年波拎到歐盟個唔知乜乜野先可以去英超

佢上年都無咩正選都簽
商業價值

好似係支那老細想簽

唔奇啦，同埋簽佢一定可以多好多支那fans

簽3年約但兩年走

The Baggies have signed one of the nation's brightest young football prospects, Yuning Zhang, in a "development project" that they hope could one day see him make a Premier League breakthrough.

This follows confirmation from Palm, the Club's principal sponsors and the company closely associated with controlling shareholder Guochuan Lai, of the new phase of their Eco town building plan which will see as many as six new centres developed in the Club's name.

支那狗成日搞事

西布朗個心口年年都支那色彩柒能到

識人呀嘛

分分鐘一年都捱唔到

張玉寧?

Porto要錢

今季英冠好睇
有維拉 狼 雷丁 猴狗爭升班

今年件作客白衫紅衫好型，唯一缺點都係簡體字

人唔笑狗都吠

列斯聯上返黎啦

Leeds難少少
新教練初到步 唔太了解英格蘭足球
如果Wood都走就

其實我最想英甲隊afc Wimbledon上黎

見到呢隊野就諗起FM

The Club have also made it clear that the investment sits outside the ring-fenced transfer budget for strengthening Albion's Premier League squad for the forthcoming campaign.

AV用whatsapp announce Terry

sega好似贊助咗依隊好多年

幾有心思，btw艾邦拉荷

年年新一集FM都係搵呢隊野做示範

睇到果到笑左

真心好笑

艾邦拉召
btw利物浦官宣Salah都係差唔多

艾邦拉賀係味因爲樣衰成日比人屌

之前好似剷鳩one direction 條友

感謝各位可以J

髮形似戴菲沙基 但實力連十份一都冇

wa diu
買件垃圾就咁捨得比錢

Leeds個新領隊好似有d料到

同埋米堡搵蒙克揸旗都有力一戰

仲有一直穩打穩扎既錫週三norwich

英冠下季邊隊升上黎真係好難估

新卡富
20m算平

4m

阿古路?

Kaveh Solhekol‏ @SkyKaveh
West Ham have held talks about signing ex Manchester United striker Javier Hernandez. Has £13 million release clause at Bayer Leverkusen

其實佢係曼城定皇蘇？

支持狼 好耐無見

leeds 年年打假波唔想升班
詳情睇返往績尾果十場八場

其實到依家都唔明鏝做乜鳩 買完轉個頭又先借後賣比人 自己走去晒咁多錢另外買巴禾同今年既艾達臣

Liverpool FC‏ @LFC
Andre Wisdom has today completed a permanent transfer to Derby County:

唔會掛
有錢邊個唔想要
我連一個唔想升班嘅理由都諗唔到

佢係FM入面好撚勁...
本身數值都好高再潛力爆燈

長褲龍門

以前成日都朋友笑鳩佢冇腦仲好意思叫wisdom

Ever Banega signs a three-year deal with SevillaFC

好似係德丁

Free去國米又簽返？

ROO LATEST

Everton have not ruled out a deal to bring Wayne Rooney back to Goodison Park, Sky sources understand.

The 31-year-old is likely to leave Manchester United this summer, having found opportunities limited under Jose Mourinho last season.

依件曼城自用好過啦

Everton‏ @Everton
💪 | ¡Bienvenido, @sandroramirez9! The forward has signed a four-year deal, joining from @MalagaCF. #WelcomeSandro

有ederson仲要佢咩

愛記係咪買niang

Borussia Dortmund‏已認證帳戶 @BVB 18分18 分鐘前
更多
Borussia Dortmund 已轉推 DFB-Junioren
🇩🇪 Mit Eike Bansen und Etienne Amenyido sind auch zwei Borussen dabei! Viel Erfolg! #U19EURO #GERNED

U19EURO 有兩個多蒙特球員

錯POST

尼安Reject左啦 話只想跟雲爺爺

打英超岩洗

好彩黎唔成

盧卡古真係走應該要買多個
干尼, 尼亞斯應該都會走
拖肥今季係咪要踢歐霸?

Sky sources: Everton have not ruled out a deal to bring Wayne Rooney back to Goodison Park skysports.tv/VKIBox

Kone完左約啦

喂屌 肥西就不了

good

Keith Downie‏ @SkySports_Keith
Florian Lejeune to Newcastle almost done. £8.7m deal should be sealed within 48 hours after agreement over structure of payment at the w/e.

Pete O'Rourke‏ @SportsPeteO
Reading midfielder Danny Williams is undergoing a medical at Huddersfield ahead of move to the Premier League new boys. #htafc #readingfc

又48hours

是咪replace Mendy

Monaco d買賣又係好針對性
傳緊比人買果幾個宜家都已經買哂人補番位，仲要又係買D潛力股

仲要一路話比人拆骨但到依家都只係走左一個

Germain同Dirar都走左
不過唔係正選

Kristof Terreur 📰‏ @HLNinEngeland
Largie Ramazani, a 16y old Belgian/Burundian striker, has signed a four-year deal with Manchester United. @hlnsport #cafc #mufc #rsca

LR: "Playing for United's first team is my goal. Man United is the club of my dreams." The young Belgian played for Charlton's U17. (HNB)

Ipswich Town FC‏ @Official_ITFC
Town are delighted to welcome @BersantCelina to Portman Road on a season-long loan from @ManCity #itfc ✍🏻⚽️

Ipswich Town FC‏ @Official_ITFC
📸 | "Smile for the camera, Bersant"....

"No."

Potential cult hero status pending.

😆
#itfc

Sheffield Wednesday‏ @swfc
Welcome to Hillsborough George! #swfc

賣豬仔?

死老豆咁款

Antonio Conte wants Chelsea to spend £100 million on Romelu Lukaku, if that’s what it will take to bring the Everton striker back to Stamford Bridge, according to The Telegraph .

Lukaku has been identified by Conte as the replacement for Atletico Madrid target Diego Costa and the Belgium international has also been linked with a move to Manchester United.

However, Lukaku would prefer a return to Chelsea and Conte wants the Premier League champions to do whatever it takes to secure a deal, even if it means spending a world-record amount.

大膽預測今季最貴轉會
1. Lukaku
2. Morata
3. James

Jason Burt‏ @JBurtTelegraph
As things stand there's a decent chance Javier Hernandez will sign for West Ham. Unless his wage demands are unrealistic which is possible

有性格姐

Fabinho都似走啦不過宜家有Tielemans

走去邊?

佢有為一隊上陣過 好似足總杯

有英超唔踢踢英冠

大膽講 宜家英冠質素都歐洲二線，人工都唔低

人工質素就二線，實力連荷甲都不如

英冠top=荷甲中遊
Lewis Baker 係Vitesse都唔差
Leeds 都簽左個Twente波蘭國腳Klich

應該係

鍾斯去燈塔

brad jones 荷甲冠軍正選門將，但係英甲巴拉福特都無正選
英甲》荷甲

喂喂，佢轉會關我咩事

哈

巴禾

鍾斯

巴特宗師

footballitalia‏ @footballitalia
footballitalia 已轉推 Bayer 04 Leverkusen
#Bayer04 announce Hakan Calhanoglu transfer to #ACMilan

冇歐聯都肯去

agger開返個新學年轉post

release clause 13m
人工先係問題

利華又有撚歐聯

Bayer 04 Leverkusen‏ @bayer04_en
TRANSFER NEWS: @hakanc10 has completed his medical and will take his ⚽️ services to @acmilan

Best of luck, Hakan!

如果買佢放SUSO真係ON9

suso打翼，點解要放

Pete O'Rourke‏ @SportsPeteO
Paris Saint-Germain have handed a first professional contract to Timothy Weah - the son of former Ballon d'Or winner George. #PSG

Kaveh Solhekol‏ @SkyKaveh
Everton have made "tentative enquiries" for Arsenal forward Olivier Giroud. West Ham also want him. Wayne Rooney "legitimate" Everton target

有無人知點解愛字頭今年咁大手筆？
轉左老細咩

老闆有錢兼預左盧卡古有一大筆錢，我估應該£80m左右

100m

Everton @Everton

🔵 | We’ve signed Michael Keane on a five-year deal for a fee which could rise to a Club-record £30m

👉🏻

Thanks to 25% sell-on clause, Manchester United stand to make up to £7.5m from Michael Keane transfer to Everton from Burnley

第五簽

A米同愛字頭痴左線

屌你老母雲加，愛字頭都咁識買人，雲加成日買垃圾

下年連第5都比愛記搶埋

Gianluigi Donnarumma has rejected Paris Sant-Germain and agreed a new contract at AC Milan, according to Sky Sport Italia.

Having previously rejected the San Siro outfit's offer, the teenage goalkeeper is now set to sign a deal worth €6 million per year.

回頭是岸

18歲6m
A米真係唔話得

件衫隻色咁淺...

會唔會到最後唔賣Lukaku??

好似普巴 巴利咁 先洗灑預果筆錢 最後一定賣

上年 2 月已有新老細入主，
承諾上年轉會窗俾 100m 高文增兵，
洗唔晒之餘 Stones 嗰度又收返 47m,
變咗今季做咗大豪客，
我估賣走 LKK 後 會再入貨

好多大轉會Hold住晒
今年咩事
暫時標王係...？

Napoli have officially signed winger Adam Ounas from Girondins de Bordeaux.It is reported the move cost €10m plus another €2m in bonuses if the team qualifies for the Champions League.

18歲賺税後幾千萬一年 我屌你老母dollar隆馬

6m 一人年

Bernardo Silva??

上年明明話有100M最後冇洗到

Sky Italy: Manchester United have told Inter Milan they will make a new improved bid for winger Ivan Perisic. Opening offer was £36m

轉會又屌，留隊簽新約賺高人工又屌

笑撚死

唔收錢打工好唔好呀

因為鍠轟鏝鈀都圍住摩納哥d人轉
摩記出貨好慢

剩番既大豪客(獌,疤)既目標所屬球會都有d錢
拜就應該收左工

講到自己唔係為錢 原來要再高啲人工 5m 本身已經全隊最高人工

拜差一個可翼可鋒既前場萬能插
e.g. Sanchez/ Martial
上季利雲一啞火/無態只能靠洛賓撐住

再續多兩次約應該人工高過美斯牙朗

辛度拉美利斯先6m歐羅

Release clause黎

陰公，但做乜無人爭

啱啱個u21無料到

U21佢都唔係進攻重心，無表演都正常
6m 買個準國腳，擺都抵啦

但踢西甲好屈

稅後6M

世界第三龍

18黎講算好高人工喎

唔計18 黎講 稅後6M 本身都係好高人工

食夠意粉又返黎

呢個玩法

正喎呢個

多哥又同隊

咁姐係點都係dollar 隆馬囉
做咩轉會就屌？反正佢都係比人叫dollar隆馬

冇得救ga la

畀拉素個教練屌佢唔識講意大利話

1月加坦應該要走了

買埋哥斯達 借比拉斯柏馬斯 幫手令其他隊失下分都好

條例唔容許買斷再借比人半季

所以只可以好似上面個case咁借殻買人

馬體會同las palmas有咩關係

bakayoko,sandro,van dijk,lukaku,james

how many %?

All 100

After signing the new contract with Milan, Donnarumma will become the third highest paid goalkeeper in the world [GdS]

龍門第三人

你不如由上年米蘭話同佢傾續約開始，睇番晒佢講過既同做過既所有野，係顯示出佢有幾貪錢啦

同埋睇完晒之後，你應該仲會睇到，死肥佬先係佢親生老豆

Raiola未炒咩

親如父子

Transfermarkt寫張玉寧轉會費要9M

續約既野一律唔回應，但係一有新聞傳佢炒肥佬，即刻出文澄清

西布朗官方講明唔係用轉會budget簽
商業用途

背後出資人

Atletico Madrid are interested in re-signing Chelsea striker Diego Costa this summer, Sky sources understand.

都簽唔到啦
又借殼買人呀

都唔可能踢到英超，唔知買黎做乜，又唔比佢係荷蘭浸夠3年拎左護照先

先前去狼堡果個好似淨係出啲車SHOW

簽到架 reg唔到咋
vitolo單野係因為借人正常程序係要reg左再借(好似係

笑乜撚死姐, 養埋佢呀哥, 6M人工全球門將第三高
屌佢屌佢貪錢狗咋, 有話唔比佢走咩

Kristof Terreur 📰‏ @HLNinEngeland
AA Gent haven't received a £18,5m offer from Leicester for goalkeeper Lovre Kalinic - as reported in Croatian papers. (Via @hlnsport) #lcfc

Matt Spiro‏ @mattspiro
#PSG 'optimistic' of signing Mbappe after positive meeting between player, his father, club president Al-Khelaifi & DoF Henrique (L'Equipe)

Matt Spiro‏ @mattspiro
However, Mbappe favours one more year at Monaco, & French champions determined to avoid selling him or Fabinho to domestic rival

Gladbach‏ @borussia_en
BREAKING: @MatzeGinter will join #Borussia from @BVB later today, subject to a medical. #Fohlenelf

Newcastle United FC @NUFC
Newcastle United are delighted to confirm the arrival of @lejeune_florian!

終於

做細佬訓練員

高過古圖,保方

保方呢啲渣渣仔，邊配同我地dollar爺比較

Gianluigi Donnarumma turned down PSG's offer of €13m-a-year at £220,000 a week. [Di Marzio]

本身有機會做第一

稅前定稅後先

真心感激佢唔貪錢揀米蘭

13m 唔要簽份6m 都比人屌
睇黎milan球迷真係想佢死先解決到

18歲就13m年薪，三十歲唔知會加到幾多蚊呢

So far the 20 Premier League clubs have signed 34 players. Spurs, Palace & Burnley haven't bought anyone as yet. Average: 1,7 signings/team.

熱刺買唔到Ginter
般尼賣左Keane應該會買人掛

話時話 keane 1年約都30m
般尼賺到笑

下佢一年約？

意思係同般尼得返一年約

般尼識做生意

有d野做左出黎就番唔到轉頭嫁啦

係呀 2018 完約

咁都30m
痴線
益埋你曼 轉會分成

Gladbach‏Verified account @borussia_en 51m51 minutes ago

BREAKING: @MatzeGinter will join #Borussia from @BVB later today, subject to a medical. #Fohlenelf

拎黎頂基斯甸臣

個陣有排傳佢去利/回家都係講緊15m

不嬲都講緊25m以上

又係支資

曼有15%定25
所以burnley一定會叫高價

曼聯分左7m

傳愛回家個期已經25m up啦

25%
賺到笑
本身賣佢得2m

英人身價不嬲高d

曼聯自己本身都大把錢 依d當散銀

點解拖肥唔針史摩寧

Madrid papers saying Ceballos to Madrid. Barça papers saying Ceballos to Barça.

同當年Canales一撚樣

@TeleFootball
Chelsea willing to pay club record £60m for Juventus left back Alex Sandro - @Matt_Law_DT

年薪好似7m vs 5m

希望放得成

祖記見晒頂，中前場實在太廢，我係佢就會走。

真係值為左佢比60m? 一陣同夏神夾唔到咁點算

其實我覺得rwb 個問題大過lwb

係干地心目中，用唔到陳豪可以用艾斯比利古達或者威廉柏度頂住先，但左邊係無，所以先係咁換左翼衛

咁當佢簽到Alex Sandro
Alonso 坐bench?

Swansea City AFC @SwansOfficial
✍️ @Knaughts88 signs a new #Swans deal...

The right-back had 12 months left on his previous deal, but a new two-year extension ties him to the club until 2020.

4線冇可能靠ALONSO一個

本來有個ake 係到 賣撚左之後再高價買返個

唔使輪換咩

唔同功能

咁邊個係聯賽正選?
聯賽每人踢19場?

下下咁季
隊隊唔駛買人LU

依樣真牙

咁佢兩個都係正選料喎

你踢一三五，我踢246

咁我覺得lwb 只需要簽一個替補
Rwb 先係應該重鎚出撃既地方
有冇人認為錯先

咁你阿記雙梅後衛又點?又係兩個差不多呀

干地做野唔使我地教

阿狗不嬲邊個貴邊個正選架啦
梅迪薩卡都老了,踢唔到長期正選

辛度好明顯係勁過阿朗素啦
阿朗素做後備輪換咪岩

一隊爭冠球隊唔係應該咁嫁咩

阿朗素做替補搵辛度打上正選咪得

依個比喻 成件事錯哂
你拎前2年既梅同今年既梅黎比

球員都係累，咁咪輪換囉 大球會有兩個差不多lv既球員輪換唔覺有咩大問題

今年大梅出左幾多場
不過淨係睇FA CUP FINAL個場既話
佢踢3中堅中間個個位唔駛佢點跑都仲有貨交

兩個梅今年下半季咪一樣，都係高斯尼一個踢曬嫁啦，唔岩咩?

agger
一間爭冠球隊正選同後備實力唔應該相差太大

個場的確踢得好
但係唔係因為冇哂人 雲爺爺一定會出佢
我唔敢講

大梅完封夏世三

Ching真係有睇波

右邊用Azp?

我覺得高斯尼同梅斯達菲個重要性開始倒轉緊....

跟屌奶星人學睇波10年

果場真係無人用 哥斯尼紅牌+加比爾受傷

假設佢買左魯迪格加回後基斯顛臣，咁的確可以解放azp去踢wb既

高斯尼老了

仲有2年既

Rob Dorsett‏ @RobDorsettSky
#sevilla announce agreement with #lcfc for the sale of Vicente Iborra. No word from Leic yet - looks like personal terms still to sort.

一直帶傷上陣

細梅concussion 復操唔切唔比踢

但細梅我覺得係水貨黎3後衛用唔過
睇下對澳洲個場

係伊波拉唔係狄波拉

咁贏智利嗰場呢
我覺得佢唔穩定姐

一定唔會出啦
無傷病出個0上陣既人雲爺爺比人屌死

踢球會好少少

1001